[{"created_at":"Mon Jun 12 21:30:10 +0000 2017","id":874378316807012352,"id_str":"874378316807012352","text":"RT @VenAmCham: Caf\u00e9 con Expertos: Juan Carlos Pro-R\u00edsquez | Caracas, 13\/06\/17 Hotel Renaissance, sal\u00f3n Fabianni. 8:00 a.m. a 10:00 a.m. #Ve\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VenAmCham","name":"@VenAmCham","id":106501619,"id_str":"106501619","indices":[3,13]}],"urls":[]},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client<\/a>","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4355029887,"id_str":"4355029887","name":"iLernus","screen_name":"ILernus","location":"Universidad Metropolitana, VE","description":"Agiliza el desarrollo del talento de tu organizaci\u00f3n a trav\u00e9s de formaci\u00f3n online, virtualizaci\u00f3n de contenidos y plataformas de e-learning.","url":"https:\/\/t.co\/93ae8M4Aaf","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/93ae8M4Aaf","expanded_url":"http:\/\/ilernus.com\/","display_url":"ilernus.com","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":75,"friends_count":361,"listed_count":0,"created_at":"Wed Dec 02 22:44:35 +0000 2015","favourites_count":7,"utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":71,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/672195558648365056\/CgnayrO5_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/672195558648365056\/CgnayrO5_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4355029887\/1494882645","profile_link_color":"FF691F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"regular"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jun 12 13:30:37 +0000 2017","id":874257632349097985,"id_str":"874257632349097985","text":"Caf\u00e9 con Expertos: Juan Carlos Pro-R\u00edsquez | Caracas, 13\/06\/17 Hotel Renaissance, sal\u00f3n Fabianni. 8:00 a.m. a 10:00\u2026 https:\/\/t.co\/3uACQzXT7W","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3uACQzXT7W","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/874257632349097985","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/8\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"<a href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite<\/a>","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":106501619,"id_str":"106501619","name":"@VenAmCham","screen_name":"VenAmCham","location":" Venezuela","description":"VenAmCham es la C\u00e1mara Venezolano Americana de Comercio e Industria que agrupa a m\u00e1s de 1.000 empresas nacionales y multinacionales.","url":"https:\/\/t.co\/FNNsFt2NHV","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FNNsFt2NHV","expanded_url":"http:\/\/www.venamcham.org","display_url":"venamcham.org","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":39977,"friends_count":827,"listed_count":555,"created_at":"Tue Jan 19 19:35:16 +0000 2010","favourites_count":511,"utc_offset":-14400,"time_zone":"Caracas","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":25157,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/307320413\/fondo_twitter_vac.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/307320413\/fondo_twitter_vac.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/715175298694819840\/wkKlCNy8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/715175298694819840\/wkKlCNy8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/106501619\/1496947914","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"BDBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E8E8E8","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Mon Jun 12 21:01:01 +0000 2017","id":874370981120409600,"id_str":"874370981120409600","text":"Dentro de la virtualizaci\u00f3n de contenidos existe una etapa de definici\u00f3n de estructura y metodolog\u00eda. Conoce m\u00e1s en https:\/\/t.co\/aiU4AKoNo1","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aiU4AKoNo1","expanded_url":"http:\/\/www.ilernus.com","display_url":"ilernus.com","indices":[116,139]}]},"source":"<a href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite<\/a>","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4355029887,"id_str":"4355029887","name":"iLernus","screen_name":"ILernus","location":"Universidad Metropolitana, VE","description":"Agiliza el desarrollo del talento de tu organizaci\u00f3n a trav\u00e9s de formaci\u00f3n online, virtualizaci\u00f3n de contenidos y plataformas de e-learning.","url":"https:\/\/t.co\/93ae8M4Aaf","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/93ae8M4Aaf","expanded_url":"http:\/\/ilernus.com\/","display_url":"ilernus.com","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":75,"friends_count":361,"listed_count":0,"created_at":"Wed Dec 02 22:44:35 +0000 2015","favourites_count":7,"utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":71,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/672195558648365056\/CgnayrO5_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/672195558648365056\/CgnayrO5_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4355029887\/1494882645","profile_link_color":"FF691F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"regular"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Mon Jun 12 20:55:08 +0000 2017","id":874369499620929537,"id_str":"874369499620929537","text":"La calidad de nuestros servicios de #elearning est\u00e1 respaldada por nuestra gran trayectoria en dise\u00f1o instruccional https:\/\/t.co\/aiU4AKoNo1","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"elearning","indices":[36,46]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aiU4AKoNo1","expanded_url":"http:\/\/www.ilernus.com","display_url":"ilernus.com","indices":[116,139]}]},"source":"<a href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite<\/a>","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4355029887,"id_str":"4355029887","name":"iLernus","screen_name":"ILernus","location":"Universidad Metropolitana, VE","description":"Agiliza el desarrollo del talento de tu organizaci\u00f3n a trav\u00e9s de formaci\u00f3n online, virtualizaci\u00f3n de contenidos y plataformas de e-learning.","url":"https:\/\/t.co\/93ae8M4Aaf","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/93ae8M4Aaf","expanded_url":"http:\/\/ilernus.com\/","display_url":"ilernus.com","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":75,"friends_count":361,"listed_count":0,"created_at":"Wed Dec 02 22:44:35 +0000 2015","favourites_count":7,"utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":71,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/672195558648365056\/CgnayrO5_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/672195558648365056\/CgnayrO5_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4355029887\/1494882645","profile_link_color":"FF691F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"regular"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"}]